熱刺一個人都冇買都入到決賽

其他隊情何以堪啊

金錢足球食屎啦

有黑哨加mma呀,你識撚咩

psg個油王會唔會爆血管

Ching sick ball

仲要自己棄將lucas帽子戲法

利記殘陣反cup疤狗
熱刺一個人無買照反cup入決賽
psg

下年到車

賤種係咩隊

如果被熱狗贏埋
班馬撚會唔會激到爆血管

蝗

點解屌黑哨同MMA 會有咁多負皮